女朋友呀，其實我好愛你

雖然你成日都返咁長工，但你寧願自己搵自己洗唔想下下我用錢
雖然你乜撚都唔識煮，但煮個公仔麵比我都已經夠
雖然有時我放假你返工，但你都調早更等收工同我行街食飯到夜晚
雖然你有啲煩，但係每句都係為我好
雖然你有好多朋友，但都願意將大部分時間用黎陪我
雖然有時你好蠢，但我笑完你又唔會嬲
我又唔靚仔又無才華又無錢又唔上進，但你都肯同我一齊
我愛你呀女朋友
叫完春

祝樓主早日帶帽

好快分手

樓主我認得你，你點會無錢啊，有錢可以去到twice簽售，我不知幾羨慕你